【微博反了】大陸人：台灣人是公民，我我們是草民

[url]當大陸人看到蘇貞昌的武漢肺炎海報 - Dcard

唔係草民係賤民

民？

笑死

成班蟻民死咗唔抵可憐

革命囉

不作反殺狗就是豬.

病床足，口罩夠
叫人唔需要囤積居奇
呢d真係偉大既國家

你不是公民 是韭菜 笑死

輸出革命嘅時候到了

根本冇人當過佢哋係人

幸好沒回家

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

香港有隔離病床

病床隔離就係病床

係賤畜

totally agree #武漢肺炎最新消失

你地係民？
邊撚度民？睇過！

呀原來係一班待宰家蓄以為自己係人

台灣有得投票

只要你係台灣人
去到日本東北
個個都會好由心多謝你大地震提供嘅援助
呢啲就係叫做大國國威

蟻民咋屌

推

借位
[行動post] 武漢肺炎天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！

電腦大爆炸

你們不是人

反了反了

大陸人：用錢當口罩用

鬼叫你阿爺當年揀咗共產黨

你祖失當年唔走嘛
抵啦

生番 管好自己先啦！
淨係識食野味
狗改不了吃屎

香港人就笑住睇下你地點死
支持中國國策

其實韭菜係咩意思

畜生炸 做咩咁睇得起自己

old news is so existing

可有可無

任割唔嬲

民？
你地係狗渣

狗奴才

韭菜 其實點解？求教

只係數字黎，邊到係 民

idgaf

係屁民，賤民！

用數字真係好有說服力
比起中共港共得堆口號

屌

割咗冇傷到根就可以生返

個微博版🤷🏼‍♂️表情好撚正

台灣醫療真係好好

黨會幫你們 沒事兒 沒事兒

死左幫你燒埋條屍

睇下林奠個死賤種點對我地
其實大家都差唔多

喂，民主不能當飯吃，黨是最好的，別給國外小題大造

大爆發就夠鐘宣佈獨立

睇到覺得香港好撚悲哀

韭菜咋 仲當自己係民

國家從來都沒把你們當人，是你們把自己看得太高了。

D韭菜生命力咪好強嘅（係潮濕地方生長，俾人割完之後又好快生返出黎）
係佢地拎自己係蚛蟈猶如畜牲嘅狀況去自嘲

邊有一忽當你哋（支那）係人？

你哋以為自己真係小粉紅？
你哋以為自己真係愛國者？

粉紅豬就有你哋份

民主能當飯吃嗎

想加入戰團

長了就能割
割完又會生

有民主你才有監督的機會，乖

未死就好燒定 到時死埋又唔知爆咩病毒呀

自嘲韭菜

奴者是也

只要一日未死政府都可以攞你著數

韭菜根仲係到就會再生返

有党萬事足

割完一波，下一波就好快生出嚟，又可以割嚟賣

銀髮手足n走得好前
當年個個笑佢

黨既領導

佢哋都係台灣人，玩微博

看得自己那麼高 明明是被圈養的豬而已

你不是草民，你是韭菜。

坐咗幾耐

「你不是民，你是韮菜」

「行動亅「「「開定」」今晚23:59...

- 分享自 LIHKG 討論區 入嚟推

光復中國 時代革命

草民？係賤畜啊柒頭

難民都無你份呀

你哋人都唔係

蟻民/人民/老百姓 vs 人/公民

人？支共眼中你地只係螺絲釘乍

挑，敢作反咩？

厲害我的國也非常强呀！64没有死人呀！唐山地震死亡人數幾個，東江水每年免費供香港，港珠澳大橋每年令香港可收過百億，沙士有醫生團隊救香港，後來到全球……哈哈

哪來的自信當自己係民

口罩出得去
武漢人進得來

台灣人發大財

認清事實係好事,支共底下全部袋底泥都不如

中華民國，中華人民共和國邊個成立先，很多大陸人都話唔知，或唔準講

唔係喎
佢得4500萬口罩存貨
全台灣一人派兩個都唔夠派⋯